點解麥當勞唔出招財狗堡？

今年係狗年
點解唔出招財狗堡比香港人食下狗肉？

麥樂狗

動物L全面進場

怕咗老衲

金拱門

下年係老衲年

賣廣告個陣以為真係有狗堡
點知係牛
狗肉幾正

sosad36漢堡

玉林市麥記可能有

納dee全港就得一隻，邊夠貨派

因為煲納犯法，不了

招財老衲堡 不了

招財牛堡同狗年真係九唔搭八

因為衲dee係麥克唐衲嘅代言人 唔可以狗咬狗骨

因為狗會汪汪叫

屌 以前老衲係高登幾出名 依家柒撚到仆街做左過街老鼠

老衲膠力仍在
只係連登會員多小學雞同埋有啲人想借老衲上位

食過狗肉包係幾好食
想試招財貓堡多啲

咁龍年點算

點解M記唔出羊？